<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Snuplace</title><link>https://snuplace.com/</link><description>Recent content on Snuplace</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>it-it</language><lastBuildDate>Mon, 07 Jan 2019 15:36:57 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://snuplace.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Perchè Lavorare in un Coworking?</title><link>https://snuplace.com/articles/perche-lavorare-in-un-coworking/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2019 15:36:57 +0100</pubDate><guid>https://snuplace.com/articles/perche-lavorare-in-un-coworking/</guid><description>In generale, tutti i coworking condividono diversi vantaggi:
Le distrazioni in casa È dimostrato che lavorare in ambienti casalinghi destinati ad altre funzioni porti il cervello ad associare quei luoghi allo stress del lavoro, interferendo con le azioni che normalmente svolgeremmo - ad esempio - in cucina o in camera da letto. Il semplice fatto di uscire per raggiungere un luogo di lavoro, inoltre, aiuta a trovare la concentrazione e a essere più produttivi, aumentando il valore percepito del tempo che stiamo adoperando, senza contare la mole di distrazioni in meno che subiremmo altrimenti restando in salotto.</description></item><item><title>Coworking per Aziende 2.0</title><link>https://snuplace.com/articles/coworking-per-aziende-2-0/</link><pubDate>Fri, 04 Jan 2019 17:11:09 +0100</pubDate><guid>https://snuplace.com/articles/coworking-per-aziende-2-0/</guid><description>Copernico Dall’intuizione che il modo di lavorare stesse cambiando velocemente nasce a Milano nel 2015 Copernico, un luogo basato sull’idea che lo scambio di conoscenza e mezzi sia alla base di un modello di sviluppo win-win per grandi e piccole imprese. Questa filosofia si vede concretizzata nella forma di uno spazio fisico capace di influire, far interagire e accrescere lo spazio mentale di chi quotidianamente fa parte di questa realtà.</description></item><item><title>Coworking per Artisti</title><link>https://snuplace.com/articles/coworking-per-artisti/</link><pubDate>Sat, 15 Dec 2018 17:59:05 +0100</pubDate><guid>https://snuplace.com/articles/coworking-per-artisti/</guid><description>Slam Slam non è solo un coworking. Slam è un sogno, il sogno di unire tutti quelli che lavorano nel mondo dell’editoria e dello spettacolo, di mettere “i libri sul palco e il palco dentro i libri”, di dare nuova luce a scrittori, attori, performer e poeti. Ed è anche il luogo giusto per farlo avverare, questo sogno.
Oltre a un’ampia area con postazioni di lavoro in condivisione, alla mensa, alle sale riunioni e al bar, Slam offre una serie di servizi dedicati ai professionisti di questi settori, con un sistema verticale che li accompagna dall’ideazione alla realizzazione dell’opera, che sia essa una pièce teatrale o un video virale su YouTube, un evento musicale o un blog culinario.</description></item><item><title>Coworking per Mamme e Papà</title><link>https://snuplace.com/articles/coworking-per-mamme-e-papa/</link><pubDate>Sat, 15 Dec 2018 11:37:53 +0100</pubDate><guid>https://snuplace.com/articles/coworking-per-mamme-e-papa/</guid><description>Piano C Piano C è una no-profit con un obiettivo ambizioso: creare “un lavoro a misura di vita”.
Il progetto nasce infatti dalla convinzione che sia possibile creare un’economia che metta al centro ritmi e modalità basati sui bisogni di uomini e donne, genitori e non, con la speranza di creare il primo caso italiano di successo che dimostri come ciò non sia solo possibile, ma conveniente.</description></item><item><title>Come possiamo aiutarti?</title><link>https://snuplace.com/contact/</link><pubDate>Tue, 04 Dec 2018 19:45:08 +0100</pubDate><guid>https://snuplace.com/contact/</guid><description/></item></channel></rss>